原來有唔少外國人都覺得成龍嗰啲係真功夫

睇到有個外國武術網頁 開咗條題目 <<巨石強森 vs 成龍>>
居然有唔少外國人答 "Jackie all the way", "Jack No doubts" "Jackie is fast" 我心諗 巨石一腳都伸到佢去月亮啦

大家又點睇呢

佢果啲似室內逃生障礙賽多啲喎

無知既小朋友

佢人係有問題，但佢既功夫同成就比李小龍仲高
自己問下d外國中年老鬼

曬氣post

屌你有沒睇過成龍d戲，好多場都係自己黎，佢有今日成就真係搵命搏返黎

雖然唔想認, 但係成龍全盛時期真係好抽得
淨係who am i唔用替身係天台跳落黎個下已經勁

講到尾話佢廢個D小朋友咪又係政治偏見

講緊真功夫 唔係成就啊
唔信點解呢 睇你口脗你一定係死廢老藍絲

講緊真功夫(實打啊) 唔係成就啊 唔係嗰啲三腳貓功夫啊

老野 我講緊實打真功夫 唔係成就啊
唔信點解呢 睇你口脗你一定係死廢老藍絲

佢講過自己如果後生可以打贏吳京

係 駁唔到

咁又係

話口未完已經出現

人地以前拍片好多驚險位都唔用替身, 講緊who am i式跳樓個種, 唔係點解李小龍拍拍下戲死左咁大迴響 [雖然有人話佢係有暗病/食大麻食死], 你搵下亞洲有邊幾個做到? 人地紅到出歐美唔係冇原因嫁
套套動作片d action design都係夾好晒動作先出街俾人睇嫁啦, 你估李小龍唔係呀你格硬話回歸現實實打咁求其搵個黑警都好抽過佢啦小朋友

我由始至終就係講緊現實
你哋幾個衝出嚟講成就

咁你收皮啦小朋友
利申抽得贏你同李小龍, 我話係就係

唔夠人講就收皮
同嬲嬲豬
質素高到

d電影撚俾人神化晒
香港是但搵個gym撚都抽得贏李小龍條排骨

樓豬可能以為學左詠春真係可以一打十

但係李小龍喺美國的確贏過幾次比賽冠軍喎

不過有個樓上ching講成龍可以打贏李小龍

咁你咪搵個現實好抽得既黎將成龍比下去囉

你話人唔係就唔係, 你老幾呀

仲嬲緊

成龍係拍功夫片出身
實打功夫果種

The Rock應該冇技巧咁打 佢純粹操得好撚大隻
基本上用身型壓制就夠揪 論理上唔算功夫
但論武功技術 速度 同無恥就應該成龍贏

又嬲

ching 你快啲走 呢度我頂住
上面好有成班成龍fans

係呀我好嬲好嬲呀
咁你駁到我未

老老實實 拍到高難度動作戲唔代表佢好打
d特技人都做到超多高難度動作 唔代表佢好打

其實我無否認過 新警察故事超好睇

其實7小福好身手冇質疑
但實戰就好理性覺得大隻佬玩晒

屌 形容得好貼切
與其話功夫 黎黎去去都係跑跑跳跳

睇嚟你仲未明成條題目講緊乜

其實成龍就唔係好抽
但佢係靠識做戲同夠擦鞋先上到位
同李小龍差得遠

同埋攞雜物dum人
最記得佢同"阿爸"打 唔夠打就索性攞啲火彈嚟打人

唔夠人講就話人未明成條題目講緊乜
同嬲嬲豬
質素高到

求其搵個重磅少少（120-140磅左右）嘅連登仔都一拳打死佢啦

成龍學嗰啲叫做北派，基本上同京劇嗰啲篤篤撐冇分別，即係雜耍，打下關斗最緊要打得好睇

其實李小龍真係好撚好打 腳又快到痴線
截拳道演變咗好多新武術出來 鬼佬都受佢啓發

但佢好打一件事 但我覺得磅數唔對等時
你幾好多打 都唔會夠個大肥佬揪
就算打贏 都會好吃力 相反大隻個邊就好輕鬆

唔再嘥gas同你嗌啦

成龍嗰啲舞術用嚟表演拍戲㗎啫

上次係日本居酒屋 條架仔特登係我面前扮成龍

係啊無錯 俾啲大隻打攬一攬已經郁唔到 所以我唔明點解啲人會覺得成龍可以打贏The Rock

又引左D廢老出黎
又扑左兩件,THX

因為知你係香港人?

成龍做戲永遠都係一個樣
同埋提提樓主要善用起底功能

stuntman

係
同佢傾傾吓計 佢問我邊到嚟

雖然佢人品唔掂 又奶共 但無可否認 佢真係有料 你睇返佢之前啲片就知

兩個都廢，不過rock有身型優勢大贏面啲

演員只係演員，同真正既搏擊運動員根本無得比

真做到高難度動作就贏，咁雜耍馬戲團個類個個都好抽得

我知啊 佢的確搵命搏 但係我講緊實打真功夫

成日計磅數都唔一定準，畢竟真係打都唔會係打擂台咁細個場地啦。但條友係仆街就無爭議

唔認同人就屌人藍絲廢老 咁無討論空間

其實唔計撐中國既話

佢平生只係做錯左一件事 就係屌錯左個港女

功夫係真既 成就係全球認可既

甚至乎佢都親口講過:世界只有一種人 就是地球人

一個人再有成就都好難同一個國家對立

佢一個人後面養住幾多人

唔係走到今時今日 香港人會團結?

唔撐自己人先係香港核心價值黎
因為有競爭先有進步
但越到後面功利主意明顯
就慢慢變曬惡性競爭一沉百踩

GEM 都係比香港人離棄先走上去

開POST做多D功課先
一個人一生人為一個目標既貢獻

唔係你講一兩句壞話就可以抹走

其實好抽得同天台跳落黎有咩關聯
唔搵替身的確勇 但係同打實戰冇關係啵

跳水體操選手直情一打十

所以同啲無邏輯嘅人好難討論

人地問你係咪好打,你走去扯東扯西
十足廢老一樣

成龍打洪金寶都輸喇

On9 動作設計得靚=好打 ？咩logic

講現實根本冇得講
你磅數身高肌肉咁多條件影響
the rock呢D咁撚大份你唔搵個差唔多份量既點有得比

我覺得成龍只係一個好撚勁同大膽嘅stuntman
當然佢一定打得下啦 但係係咪功夫勁我就覺得唔係
不過佢可以將自己同功夫劃上等號都算幾勁

成龍唔用替身
請錢嘉樂同盧惠光返黎把撚

又講成就貢獻
都話我講緊實打真功夫
其實你係咪同一位師兄?
開第二個account嚟繼續狙擊我?

2020啦 仲講功夫 柒唔柒呀 對住MMA 所為既功夫都係被秒殺

果個年代嘅武師要乜條件先多D工返嘅？知道冇？

係啊 成龍都話以前俾洪金寶㩒住嚟打同蝦

成龍只係好身手，李連杰同甄子丹先係識武術識功夫，唔好話鬼佬，根本連好多香港人都唔識分

佢好多都係自己親身拍 不過我覺得Tom Cruise仲痴線

鬼佬post：原來有唔少香港人都覺得the rock個啲先係真功夫

都無話過佢無落過苦工

睇你點定義功夫，例如包唔包身型，招式要唔要有睇頭，出矛招計唔計

成龍個啲係大戲雜耍套路
李小龍係真係創立一種武術開班授徒

聽你9up就真係嘥氣啦

好中肯 的確係

唔好意思 無人咁講過喎

有啲on9仔真係信冇替身

你係講緊佢拍動作片既藝術成就
但依家討論緊實戰喎ching
係講緊上擂台打個種
拳拳到肉唔係你做到高難度動作就得

情況大概係咁，基本上俾the rock捉住到應該可以收山

講緊真打，巨石大份咁多，成龍加個李小龍都未必有勝算

仲有 無真功夫點教人?

成家班石頭爆出黎架?

所以我咪話回歸現實求其搵個黑警都好抽過佢
你唔夠人高唔夠人大隻, 李小龍俾人夾住都收皮啦

外國人夠話Lemon Chicken係中國菜啦, 駛撚理佢地咩

痴撚線...呢個post咁多文盲...

樓主講緊真打...
個個走去講成就講幾高跳落黎好勁...

咁啲世界級拳賽唔洗搞啦，搞個鬥高跳落樓比賽咪得...邊個夠膽跳又唔用替身就最好打啦？？？

唔明咩邏輯...

啲外國人咁講都無計
畢竟佢地十個有十個都有睇過RUSH HOUR

拍a計劃果陣火星咪講過 佢有用替身囉 都唔知班小學雞嘈m9

找個死左既人來比有咩意思 李小龍仲要無咩實打片傳世
on9 post

所以冇得比，都唔同量級

你嗡緊乜?
我幾時攞死咗嘅人嚟講?

唔用替身,高空跳=真功夫
屌你老母小學雞連中文字個意思都唔撚掂

人地講打交你就講成就~弱撚智喔

其實係
即係好似某d小朋友話張國榮係黃咁
人都死左你點知

善用場景道具，係佢d片嘅特色，唔計人品方面，電影嚟計佢係好出色

拍戲真功夫方面真係下下自已嚟，玩命式，但係實戰真功夫真係應該7小福入面洪金寶，元華都好打過佢，唔明有人揾李小龍同佢比

你個po咪講緊呢樣野
定你話冇鬼佬唔buy the rock?
如果係咁 咁你又話外國網好多鬼佬buy jackie chan多啲？

老是常出現

佢有武打片，唔係全部高難度動作片

McGregor喎ching.....

連登仔話成龍會比The rock屌打又點又盛...

現實：The rock 見到成龍即刻問佢拎簽名刷鞋求成龍帶佢去大陸拍戲

無真功夫既話成家班係石頭爆出黎?

唔係講緊電影成就

係講緊學術貢獻

如果佢本身對一樣野唔深入 唔精通

點去演繹出黎 然後個個人話馬騮戲

佢D馬騮戲真係咁易做呀你估?

自己度埋對策 再幫對手度埋 再念點拍出黎先好睇

一個人唔了解功夫 點知點拍點好睇

依家咁撚多YOUTUBER 你有無見過一個台
玩拍動作戲? 點解呀
因為真係難呀~唔係功夫難
係有技巧去拍攝 打擊感同武術指導
點打先會好睇

講咁多你一定又想屌9我藍絲廢老

光復香港 時代革命
我都係手足黎~ 只係我欣賞呢個人既成就
但我唔認同佢既立場咁解

希望理性討論 同做多D功課

頂你 笑咗

想同大家講動作設計得靚,好睇 唔等於條友真人好打
全盛時期既洪金寶 陳勳奇d動作場面夠勁啦
唔通佢2個真人又好好打咩
Cls

兩個人年代唔差好多
李小龍直頭同成蟲個師兄洪金寶比試過秒殺左佢
你講到關公戰秦瓊咁
點解唔可以比

係有,亦都無話佢唔好抽
不過好似樓主咁搵THE ROCK同佢抽真係無咩可能會贏到囉

又多左班小學雞出黎話動作片拍得好唔等於好打
人地冇武術根基會親身拍到武打片？
甄子丹都要操下先拍到葉問啦

人地用鍵盤喎CHING......

真係死牛一邊頸
人地樓主講緊真打呀你講乜鳩學術貢獻呀

小學雞咩 邊個好打邊個好打
好似小學雞講卡通片咁

其實兩條友都唔係真係靠真打搵食冇乜野好比 上面見有人留言比較李小龍同成龍真係笑L到我gap gap聲

唔係想串咀 但係要比點解唔同泰神 阿里果啲比

「自己問下xxx」係講野無論據既人常用既句式。
自己既論點要對方去搵論據證明係真，立於不敗之地
對方搵唔到係對方有問題；對方搵到自然就論點成立
但咁樣係無意思，你講既野係呢一刻都唔會係成立，因為無人會傻鳩鳩咁配合你

雖然比人打到牙都甩埋 但完全唔關功夫事

留意返 我係上網見到外國網站 有人攞佢哋兩個嚟比較咋

笑撚死
你啲肥毒撚下果個乜水啦

拍戲唔怕死唔=功夫好wo
李小龍套拳同成龍d特技
你估係實戰邊個用得出黎?
點解咁多人唔識分

頂你 又撚新會然

我知,唔係話你講出黎個意思
我表達唔夠,SOR

因為外國人知自己嘅摔角係假

傻啦 唔緊要 我怕有啲無乜logic嘅人攞嚟呢句嚟發酵啫

笑撚死 打咁多字都對唔到題

Tony ja先係真功夫

講緊佢套拳同成龍果種打關抖比 唔係講佢個人呀巴打

小學雞到

係the rock贏撚硬 贏磅數己經差好遠 仲有 the rock點會冇技巧 佢wwe嗰啲假極都真過拍戲 唔係話成龍真打廢 但真打佢輸硬

係真人版Tom & Jerry

崇洋狗收皮啦

七小福係京劇戲班，學演戲唔係學功夫的。成龍嗰啲從來都係雜耍

注意 又多一位成龍fans上水

唔係講緊打點好唔好睇
我認同拍武打戲係要好有技巧
但實質去打就唔係要花巧
係要睇埋體重 出拳力度 抗壓etc
加上the rock打開摔角既一定好受力
體重隨時又係成龍成倍
其實無得打
如果唔係拳賽都唔洗分咁個多級別

你睇下之前mma挑戰中國功夫
完全證明實戰功夫係好難打到出難
最後都係變爛仔交

成龍係點扮
李小龍就話有自己一套姿勢同叫聲啫

典型廢老出現

真床上功夫

我初頭真係唔知佢做乜鳩
最後瘋狂同我講Jackie Chan

咁都可以話係成龍fans

咁又係嘅，係你哩啲on9仔嘅世界話成龍好打=成龍fans

讀多兩年書先出黎出醜啦垃圾

好撚萌塞

戲班出身同我講真功夫？有無睇過李小龍自己啲拳譜啊

乜嘢立場都冇表態
講你行為小學雞都歸類係成龍fans
話你=成龍fans
goodest logic

樓豬：你讚成龍就係fans

呢個POST發現咗一樣野,代溝真係溝通唔到

唔好怪佢啦
佢the rock fans黎

冇理據一句叫人皮 你收返入老母個閪入面啦 唔好出呢丟架

功夫喜劇=雜耍

盧惠光咪成家班囉，你睇佢啲戲成班壞人雜魚衝出嚟比佢打嗰啲咪成家班囉
錢嘉樂好似係武指

連登係咁

人地係到講好唔好打 連登仔就係到講成就

中國功夫
華而不實

我都唔明有咩關係，明明講打得，個個就讚佢好跌得
要咁跌得咁我搵d特技人屌打李小龍啦

1. 佢有武打片，唔係淨係得高難度動作片，我呢個係其中一個例子

2. 冇武術根基點拍動作片？
當然你話佢好唔好抽可以話仲係有待商榷

唔係分身~咁岩見到成龍POST入黎睇下

如果雙方都全盛期既

成龍果D的確係真功夫

都係從底層肌肉練起

你可以去睇返 醉拳1 2黎做功課

舊7小福練既都係全統武器既變演

都係革命後逃亡落黎香港傳承過黎既武術

所以我好強調要做功課

記錄片成龍都講過跟基唔夠李連傑果D黎

你標題問佢果D係咪真功夫

佢本人係有真功夫底

但佢演出黎既係生活上既功夫

周星馳都講過 功夫係生活上任何野都可以變成功夫(武器)

而佢演繹既正正就係將所有就地取材既野

融入功夫技巧入面

咁你話佢果D就唔叫功夫?

你個d理據咪又係9up

唔跌得既the rock企係度俾人one punch已經即刻收皮啦
你同我講跌唔跌得同武打冇關？

連登仔一向不問事非只講政見咖啦
成龍如是撚伯如是，你反駁就係打手fans
小朋友思維好撚難頂

我上面讚兩句成龍已經俾人屌藍絲廢老

雖然成龍份人仆街
但佢係電影界黎講的確係大師
將搞笑加動作片混合埋一齊, 開創先河

好想知成蟲對香港傳奇牙如隻抽邊個會贏

以前我有個abc 同事
話自己華人偶像係成龍
覺得佢真係打得
話有婚外情好小事

話人offtopic講成就個d以為自己好叻叻豬
事實就係講實打根本冇討論價值

我有邊句9 up呀 你講呢幾句 咩都冇提出過 就收皮啦你現實 係咪冇fd 討論都唔撚識

咁梁朝偉 黃秋生都拍到葉問啦，章子怡都拍到一代宗師，好多明星都拍過武打片啦
睇幕後花絮佢哋係有請人返嚟操嘅，拉筋踢腿各樣那樣，拍戲只係要求你做好嗰套動作啫，並唔需要真打，所以唔需要武術根底

條撚樣打唔打得邊個知，點唯之打得，有認證？

咁只係因為 中國教既 只教騙術不教技術

果D掛住功夫名出黎比人打既都係D垃圾2打6廢老

就技術而論 MMA的確係比較全面性既格位技術

中國功夫太戇鳩

分門分派
明明係同一個動作
唔同派系分幾十個名
昆蟲 動物 神祇 古人
乜撚都有 但就永遠唔會統合
組成一套野 比人慢慢上

D師父又戇鳩 走去藏招令到好多技術失傳

所以功夫係真又好假又好
功夫本新就時代而言係廢既

UFC冠軍嚟

HI 侵侵本人?

1.外國人認爲成龍好功夫
你答：冇錯呀！成龍可以唔用替身天台跳落嚟！
（LOGIC ？？？？？）

2.你話「你格硬嚟比現實，黑警都打得贏成龍」
問題係，個topic本真就講緊成龍現實打可唔可以以贏到 The Rock，你就講翻戲入面係 action design，所以唔可以咁比，又係咩答題邏輯？

姐係今日有人開個TOPIC問周星馳拍《少林足球》，然後同 Ronaldo 比邊個勁啲，當有啲人話周星馳贏撚硬嘅時候，樓豬就開 Post 講翻周星馳冇可能贏，因爲並非真係踢波好勁嗰種，你就答佢：「你格硬話回歸現實咁求其搵個足球員都好踢過佢啦小朋友」——>咁就已經見到你嘅 Logic 有幾差

3.唔夠人講就話未明成條題目講緊乜
睇完成個討論，只係見到你真係完全無視咗個 Topic 以爲自己贏咗 LOL。

最後，歡迎繼續反駁，但想盲目保成龍嘅話，有啲邏輯好嗎？冇邏輯嘅嘢我只想反駁一次

其實動作特技係一門好專業既技術黎
係專門用黎拍戲
你唔可能無啦啦搵棟樓叫成龍跳落去佢就跳落去
同樣地叫佢現實到同人隻揪 佢都冇可能做到電影咁
去到最後都係睇左磅數先 磅數差唔多再睇技巧
而成龍啲技巧係攞黎拍戲 so...

雪雪雪

e種比黎比去有咩意思 1日唔真係對打都唔知邊個嬴
只可以講成龍果種真係for拍戲 實戰冇撚用
鬼佬實覺得成龍好睇嫁 佢地d動作片永遠拳拳到肉
大家鬥硬食 成龍跳黎跳去佢地一定覺得好精彩

成龍似一個勁既特技人多過武術家
李小龍就真係武術家

老老竇竇 樓主好硬頸 岩岩專登睇咗成龍嘅片 發現佢識打木人樁
成龍有武功底就梗嫁啦
你話佢拍戲好表演型又好乜都好 佢識武功就真嘅

monkey功夫

到目前為止都未有人駁到磅數唔同底下，成龍可以點樣用功夫傷到the rock而又可以全身而退

成龍大哥好嘢

雖然好多連登仔唔鐘意成龍，但係佢既電影成就真係好撚高，李小龍第一，佢就係第二

人地扑野係用真功夫架

中二病死返支那啦
屈人藍blocked

巴打心水清

成龍係上一代功夫, 佢地唔講不停練到爆肌. 而係講心態, 技巧.
新一代係講養份爆肌好睇個個都想比佢屌. 你見幾多食蛋白狂操大大隻.

現代打交最後咪又係講狼同耐力. 後者家下咪變主流.
你睇鬼佬以前打波都係好普通身材, 家下係兩個世界.

睇唔過眼d人係到混淆視聽

你係咪覺得你隨便搵棟樓比成龍跳
佢都可以跳落去唔死
事前唔洗考察過？
唔洗搵其他人試過？
唔洗吊威也試幾次？
其實你就咁睇who am I
佢跳個下分別有兩個鏡頭
兩個鏡頭落點都唔同
已經講明左呢一跳係相對安全既環境下
可以重覆嘗試直到影到岩用既鏡頭為止

唔係話成龍流
作為一個特技演員
佢當然有佢過人之處
一個正常人要拍幾十次既shot
佢可能兩三take就做到
但係你用呢樣野黎prove成龍好揪...

冇用㗎 一但有on9 加入討論成個討論就錯曬方向 班on9 仲要覺得自己好啱
只講成龍幾勁 又唔講the rock重磅咁多 以前係wwe有格鬥技底

黃綠都咁出黎打

咁你答得樓主個問題未
人地問成龍係咪揪得贏the rock喎

屌 佢九十年代食到條日本女 唔記得咗叫咩名

錯
係成龍同the rock邊知好打啲冇討論價值
原因大家都明

真
the rock本身都有拍動作片，會學下拳
同成龍磅數又差咁遠
話成龍有得打嗰d真心on9

駛唔駛咁嬲 一次過覆我兩次?
唔知以為我講中咗

但人地問好唔好抽

中國功夫關打人咩事？

不嬲為反而反 屌你

後生可能好好抽嘅， 依家老咗喇喎

條友柒下柒咁 都唔聽人講野 一味講自己個套 但仲要係錯嘅 唔好理佢 由佢單機

咁呀, THE ROCK 好揪D囉

佢果種係戲劇武術
並唔係實戰武術
根本得個樣

笑死人咩
而家討論緊佢個啲係咪真功夫
一個二個撐佢晚就講佢又實打 又唔用替身 又搵命搏
喂我屌 兩樣野拉唔上關係架喎

你樓下d傻鳩多撚到
呢d人一邊鬧人恃老賣老 一邊句句話人小朋友
到而家都講唔出成虫有咩真功夫 一味話人小朋友唔識野
你比到好似甄子丹係酒吧一打幾咁既新聞咪信囉
死廢老

笑死 你上面張圖係最新個屆rugby world cup 下面個張圖係上一屆

講唔店數
你係藍絲廢老！！

連登仔常用技巧

原來你冇腦都真係唔係扮

成蟲打唔出同拳王阿里咁嘅拳重
李小龍可以 完。

你都知㗎?

睇身型緊係the rock勁，又打開摔角，格鬥技術都有返咁上下

但成蟲武打深入民心d, 亦都係8，90年代chinese功夫嘅代表

而家又唔係真打，憑感覺揀，揀佢都合理

嗱唔好再話人死廢老/成龍fans啦 佢哋唔鍾意

講返正題 甄子丹佢嗰單嘢我堅信 打到嗰幾條古惑仔頭破血流

湯告魯斯夠無替身
咁係咪好打？

成龍師從于占元
咁點會好打

擂台比武the rock贏硬，呢啲情況大力+高防完全佔優

現實情況打（尤其係多障礙物嘅urban)，全盛鹹蟲靠地形，體力同速度可以完全發揮到佢嘅優勢，the rock肯定被撚。

參閱#154

太臣一腳伸你去大西洋啊小朋友

木人樁呀 詠春呀 師兄

有沒 lol
大陸仔bye

唔用替身=好打？

1. 成龍唔係淨係得高難度動作片，佢有武打片，我仲以為小學雞到點都會知成龍個底，點知個個都淨係抽擊我用跳樓黎比，我唔知佢地係咪唔識成龍定點，當我引錯例我認

2. 你一開始話「個topic係講成龍抽唔抽得贏the rock」已經係錯，樓主冇話過要比較，佢自己上面都係咁講，你可以爬下文

當係比較，我話「比現實既求其搵個黑警都抽得贏成龍」係串緊樓主討論成龍現實好唔好抽係冇討論價值，樓上唔少人講左the rock咁大隻成龍點攻都冇得全身而退。

唔通真係晒口水討論邊個好抽d？兩個拍埋一齊已經知啦

3. 佢要玩膠咪陪佢玩囉

見到「成龍果啲係真功夫」已經唔使再討論落去，外行人先會咁講。
睇咁多電影，真功夫果啲得幾個，李連杰係其中一個，但係未係實戰上最有用嘅功夫。 如果講實戰上價值最高果種功夫，係「箭士柳白猿」入面個阿伯果種，果個阿伯就真材實學。「師父」入面演示果種都係真，不過個演員冇實學，演出黎同拳法理念有少偏差。（sorry for 大陸片，但係有藝術價值，記錄真實功夫應該係點）
成龍果啲係雜耍，你話雜耍係咪功夫，廣義上係，借用左某啲元素，用表演方式應用，同以前街頭賣藝一樣。但係你話真功夫，就一定唔係純正真功夫。拳腳大開大合，同高手過唔到幾招，所以先會有洪金寶vs 李小龍被一招秒果單野。成龍洪金寶師出同門，都係以雜耍為主路線，發展出唔同表演風格，係演員。
不過樓主呢個rock vs 成龍 其實冇咩好比，你話成龍唔係真，唔通rock 又係真咩，wwe 都比人笑左咁多年

咁D替身係咪好抽得?

我覺得用電影去搵功夫係好困難嘅事
電影始終係度過曬
算係表演嘅一種

人地講緊對打

樓上啲人講拍戲唔用替身

之前聽個導演講，有人問過benny jet點睇成龍

benny jet話任何一個成年人學3年拳可以打死成龍

唔知邊個benny jet自己google

一車車00後唔知成龍學武出身

京戲武打算咩武術

電影成就100分
做人成就0分
真實格鬥好過冇學過既人,50分

其實李小龍係出名好打 先至比人叫去拍電視劇再轉電影

樓主既真功夫擺明講搏擊，上面d人唔識分搏擊同雜耍幾好笑

ps唔通真係晒時間討論周星馳同ronaldo邊個踢波勁d?

李小龍勁過成龍，完

我又衰嘅 唔講清楚啲 搞到引哂一班邏輯混亂嘅人出嚟

一樓真係好多智障 請緊the rock打成龍 變左成就高低
就算論成就高低
李小龍同the rock絕對唔會低過成龍啦好無？
自己睇
The rock全球最賣座演員 收入最高演員 WWE 17次冠軍
李小龍 全球武術高手（講緊世界比賽冠軍果啲）公認
成龍知名度同埋好打程度都仲係低幾班喎

唔該唔好又站係人地只會盲反自己一定會理性分析既高地屌人啦 成個一樓龍門任你搬

正解 其實唔少人都知成龍係花拳繡腿
例如鄭佩佩 佢講過成龍係流 李小龍係堅識打

喂喂,你係咪戇鳩嫁？

雞同鴨講樓主討論緊成龍嗰啲唔係真功夫，武術嚟講唔見得人;你班連登仔就話佢拍戲唔用替身，身手好好。兩邊討論緊唔同嘅野，閱讀理解攞u咩。

on9少陣啦
我唔撚洗操都打撚死佢
死傻閪衝出黎柒

一直覺得似係參考左卓別靈

假如樓主係講緊成龍同the rock打番場，咁無咩意義因為體型磅數差太遠
如果講邊個似識功夫，應該就係成龍，因為the rock果d叫摔角，唔係kung fu
當然成龍係電影入面展示出嚟果隻滑稽式打鬥係咪真功夫呢，我又覺得唔係，佢只係做好多搵命博嘅高難度動作，等於你唔會話特技演員係識功夫

咁首先你要代入樓主角度諗下，THE ROCK VS 成龍呢個係外國討論區嘅一個battle，你針對嘅浪費時間係應該針對外國討論區嘅呢個主題，因爲成龍現實根本冇可能贏到 The Rock。

再睇樓主嘅言論，樓主指出外國討論區有唔少人認爲成龍可以贏，所以笑翻佢哋無知，切入點不一，但其實都係講緊大致嘅嘢，只係你嘅出發點 = 唔想討論冇討論價值嘅議題。

「你格硬話回歸現實實打咁求其搵個黑警都好抽過佢啦小朋友」

「雖然唔想認, 但係成龍全盛時期真係好抽得
淨係who am i唔用替身係天台跳落黎個下已經勁」

「人地以前拍片好多驚險位都唔用替身, 講緊who am i式跳樓個種」

如果你嘅出發點係 成龍 VS The Rock 完全冇討論價值，相信你都唔需要用以上論據，因爲你一開始就可以話 The Rock 無論磅數、技術等都贏成龍好多，所以我唔知你係臨時諗到你嘅出發點係咁定點，但其實如果你真係咁諗，其實由頭到尾你應該針對嘅係外國討論區嘅議題，而唔係針對樓主嘅見解。

葉問>Tyson 一撚樣道理 成龍有嘅係功夫底 但係同大隻佬打難仔交佢死撚硬

成龍個D算係早期PARKOUR?

武打片 係有武指(包括佢自己)設計好晒時間同對打方式 所以拍戲先會見招拆招咁流暢
真實對打係另一回事 當然佢身手我唔會太懷疑 爛船都有三斤釘 但係咪去到martial artist 既level我相信唔係 畢竟太多人話佢花拳繡腿 而佢係學京劇出身

陳惠敏都好打過成龍

算鳩數啦 又唔會真係打 撚知咩
鳩吹有咩意思啫 橋底講故佬咩
又唔撚比人拎佢成就 電影特技講
唔撚係身體技能嘅表現咩 咁仲有咩好講啫
運動員唔比佢拎場比賽表現黎講
不如收皮吧啦 佢仲要冇用替身

咪諗住搏嘴啦 成就咪啫係運動員總結佢運動嘅一生囉 拎過幾多獎 出過幾多場比賽乜乜乜
你洗下個頭諗清楚啦

腳有李小龍 拳有陳惠敏
跳樓有成龍

乜西檸雞唔係中菜咩
利申：係澳洲住過 係china town既中餐館同香港既大牌檔 飯店都食過

中國武術
係咪普通師傅比mma業餘選手打到仆街跟住話高手唔會出手嗰隻中國武術

其實係
保特跑得快可能都係冇技術，純粹贏力架體質

都話講實戰
你又係要講成就
你想講就同上面俾人圍屌嗰個師兄一齊圍爐取暖囉

上一代通病
要面，柒左唔認
係咁架喇

警察故事2個啞巴真係堅啦
1on1打到成龍冇得還拖

真人上陣就叫勁
咁班替身直頭可以一打十

頂你 好狗
btw 以前港台有套嘢叫<<功夫傳奇>>
轉訪問內地唔同門派嘅高手 嗰啲真係好高深莫測 深藏不露 我記得李嘉集集都俾人屌打

好正佢哋講緊咩？
教成龍笑？

咁佢跑得快係咪=好打

啲腳快撚到
btw 俾成龍用火彈ko咗

其實識功夫應該未必等於好揪得
仲要比較 the rock 同成龍
其實求其諗吓 the rock 一拳打到幾多磅力，成龍一拳打到幾多磅力已經大概諗到個結果 the rock 仲要咁勁肌肉一定高防
如果有人覺得學功夫可以快到人地打佢唔到
呢D 就只係睇戲睇得太多
成龍根本只係個好厲害既 stunt man
徐曉冬都示範咗比你睇所謂功夫根本冇實戰價值

其實係外國真係好小事
Kobe都偷食幾次 brad pitt都外遇啦
又唔見香港人擺睇佢地

哥哥整蠱佢 哥哥話同佢幾好朋友

最諷刺嘅係 哥哥走咗幾日之後 成龍一句"唔好再訪問我 日日都有人死㗎啦"

你當人係兄弟 人哋當你係…

佢一黎就話睇我個款係藍絲廢老，佢都針對我見解黎講d冇理據既野，我仲使同佢論理據？

佢開個po出黎話「外國有人講兩個人對決」，我最後已經用「黑警都抽得贏」黎表達「呢個討論冇意義」呢個意思，又點樣唔係針對個議題?

真係唔怪得d人話曲線真係要講明

點解唔討論巨石？
摔角手大家都知根本係兩個人做戲
佢識唔識打架都成問題

我本身都好尊重李嘉
但原來係藍絲嚟

喂 不如你去問下洪金寶點睇？

明明你說樓主係小朋友先

利申: Hi 又係我

咁成龍嗰d全部人都係做戲添

唔好on9啦 我係澳洲住果時 成班asian fds都比人叫過jackie chan，你諗撚多左，但外國人崇拜佢就係真既

更正: 明明你話

同李小龍比
佢真係唔識的

成龍係學武出生
但果個年代 好似元華個d
都係似做特技演員 多過武打演員
所以相比李小龍
唔係好覺佢地個d 叫功夫

[講到尾話佢廢個D小朋友咪又係政治偏見]
我幾時有指名道姓話你呀

說明佢好打過the rock

成龍細個學武
巨石細個學打欖球

成龍大個做戲
巨石大個做戲

巨石識打架？

係 你係好巧妙咁迴避咗

但你夠膽你話自己無?

the rock 一米九 好似200磅
佢洗識打
捉起成龍當係條蟲咁掉都得啦

你都話我迴避左，咁我有無關係咩事
你要認自己係小朋友我阻你唔到既小朋友

房事濃？

搵命搏唔等於好打喎
丹爺、吳京都勁過成蟲

就算WWE係做show都好，Rock點都係上過台嘅人，生涯亦都以MMA目標訓練，只係後面比人發掘佢拍戲，你講條蟲訓身做危險野，Rock亦唔係冇，佢硬食嘅抱技、擂角技、摔技，危險程度唔會比跳樓低

其實攞呢兩條友比真心on9，因為打都唔使打就知the rock係贏硬，雖則格鬥技係講力技體，但the rock嘅量級同成蟲差太遠，再多嘅技速都補唔返力量嘅差距，可以咁講，唔使1round成龍就會比人down左

250磅先岩

嗱嗱 跌咗落地都要推返渣沙

樓主唔係豬到以為摔角係真功夫呀嘛？

秒

更正: 攞返

想睇成龍一拳打暈the rock再雞姦

你話係咪係lor小朋友

大撚把500磅肥仔啦

唔識打 咪只識出火車拳 唔敢落手

動作戲劇演員

所以我咪用掉囉on9
一捉一掉
你估唔痛呀
真係白撚痴

ok 死廢老

其實我無否認過

唔講人品，屌你成龍真係真功夫，你睇下佢以前啲電影再講。
如果你話1打1，強森重咁撚多，都唔係同一體重比，不過我都覺得有得打，因為成蟲真係好靈活，閃避率好高。另外只比功夫，強森有撚功夫比啊？

意思指前一句我無否認過

人地唔識走？

嘩頂 原來快啦喂ching有咁多個分身
一定好忙

人地唔識追

聽講你岩岩先認完我話覺得成龍廢既係小朋友wo
做咩又覺得人地d片好睇既
小朋友人格分裂？

根本the rock全速衝過嚟捉住成龍再一野噤佢嚟地下就完場
都唔知有咩好傾

話佢廢 就唔可以睇佢啲片?
你夠弱智啦 唔通一定係智障? 最多死廢老啫

我都唔知
係有人無啦啦搬佢成就出嚟講
啲人邏輯好混亂

說明鬼佬對華人一無所知、唔想知

即係覺得人地廢又要鍾意睇人d片
ok

其實你邏輯都好混亂

李小龍一腳踢到the rock 收皮 成龍跑酷黎😂

你仲亂啦
又要屌人廢又要睇

仲未知自己衰喺邊
睇到我好尷尬
好啦 當你啱啦 俾返個下台階你
乖乖地唔好再帶走成個post嘅方向

你咪ON9喇，係李小龍死左佢先上到位炸，李小龍未死佢宜家仲係條蟲炸

你都識講佢打欖球啦
佢要捉到人有幾難

李小龍鍾意打人要害位
以the rock嘅身高 如果李小龍要打 實係撩陰

明白既
覺得屎唔好食但係硬要食

成龍=Parkour高手
The rock= gym撚

用屎嚟比喻成龍嘅戲
咁你實由細食到大

我唔會再應你 費時俾人話我小學雞

究竟你想討論既係成龍係咪真功夫
定係佢夠唔夠the rock打？
雙者冇關連架wor
佢可以係真功夫但係唔夠the rock打

原來你真係人格分裂

啲文筆幾似
打字又係打一句隔下行咁

樓豬隱性the rock fans

如果你真覺得自己玩曲玩得好犀利嘅話，咁唔該你得閒練下自己邏輯，第一句起首就同樓主講：「雖然唔想認, 但係成龍全盛時期真係好抽得
淨係who am i唔用替身係天台跳落黎個下已經勁」

依個係一個錯誤邏輯嘅講法，而你用依個講法去 support 自己另外一個論點：「講到尾話佢廢個D小朋友咪又係政治偏見」，同理，喺你話樓主針對你見解講啲冇理據嘅嘢事，想問邊個開咗個頭先？

其次，你話你最後用黑警打得贏成龍呢個例子係針對緊個議題，係呀，So What？你完全唔係答緊我話緊你嘅地方，亦即「其實如果你真係咁諗，其實由頭到尾你應該針對嘅係外國討論區嘅議題，而唔係針對樓主嘅見解。」。

你開頭用咗例子嚟 prove 成龍喺電影世界入面幾咁厲害，其實你係咪都討論緊呢個議題？然後當樓主澄清翻係現實對打嘅時候，你知道自己嘅論據毫無邏輯幫唔到你嘅論點，你又要厚住面皮話其實呢個討論毫無價值，真心笑大人個口。

當你開咗一個頭，講緊啲完全唔係你所謂出發點嘅嘢，最後先用一個例子嚟話呢個議題冇討論價值，仲話樓主講唔贏你就話你睇唔明topic，唔覺得好可笑？

你要面子嘅，硬係要話人小朋友唔識世界/睇唔明你啲曲線之前，唔該用好啲邏輯講嘢，既然你講到自己認爲呢個議題冇討論價值，又何必於開頭用冇邏輯嘅嘢嚟表示話成龍廢=政治偏見嘅小朋友？哈。

你知唔知乜嘢叫武術指導？

你都唔撚對題

講乜嘢學術成就呀

而家講佢好唔好打呀

睇清楚人地講乜先啦

兩個人打交磅數真係決定9成
磅數壓倒性優勢既話你識飛都唔會夠打

McGregor嚟㗎，你同佢打應該10秒KO你

The Rock 前職業摔角手嚟喎

樓主應該講緊中國武術

淨係計磅數成龍都輸九條街啦 人地the rock雖然都係演員 但係佢都係無用替身打 呢點你又唔好講好似求其係街執件都做到摔角手

仲有上面有人話學過功夫所以好抽得 你講緊笑定真係咁諗

呢啲post 都有得笑

Why so serious?

On9 李小龍係因為打得先俾人搵去拍戲
唔係拍戲拍到佢好似好打得

就算同佢地講成蟲點衰點賤格
佢地都係當聽唔到

走佬係贏定輸？

伍公子：唔好侮辱專業

弱撚智

樓豬邏輯混亂個啲就選擇性唔覆
淨係識圍爐笑人老屎忽
唔係想笑你 我都明你論點
但你其實自己都前後矛盾

吓？蛇形刁手同醉拳冇睇過都有得討論？
佢後期嗰啲rush hour根本係拍俾歐美國家睇
同佢對手嗰啲都係鬼佬，又唔識功夫，點同佢打，遑論打得好睇
鬼佬睇唔明中國功夫，梗係用埋道具佢地先睇得過癮

你都戇撚柒鳩，東拉西扯唔中pt

三腳貓功夫叫唔叫功夫？

成龍應該同tom cruz 比
唔係同rock 比

Wiki話佢175cm

首先我係由頭到尾都係認為[成龍 VS the rock]呢個討論冇意義

[雖然唔想認, 但係成龍全盛時期真係好抽得, 淨係who am i唔用替身係天台跳落黎個下已經勁]
點錯誤邏輯法? 我話佢好抽得唔係淨係講緊佢打交勁, 係整體, 同埋我係用who am i個例黎support[成龍全盛時期真係好抽得], [講到尾話佢廢個D小朋友咪又係政治偏見]係另一個命題黎, 似係你get錯左多D

你話樓主針對你見解講啲冇理據嘅嘢事, 邊個開咗個頭先？
我話[講到尾話佢廢個D小朋友咪又係政治偏見]並無針對某人, 佢要認我冇計

「其實如果你真係咁諗，其實由頭到尾你應該針對嘅係外國討論區嘅議題，而唔係針對樓主嘅見解。」
我咪話左我用[黑警都打得贏成龍]呢個論點黎解釋+針對樓主開啟[外國討論成龍 VS the rock]呢個討論係冇意義囉, [外國討論成龍 VS the rock]呢個討論係樓主開, 我亦講緊[討論成龍 VS the rock]呢個討論係冇意義, 請問仲點唔針對呀

你開頭用咗例子嚟 prove 成龍喺電影世界入面幾咁厲害, 其實你係咪都討論緊呢個議題？然後當樓主澄清翻係現實對打嘅時候，你知道自己嘅論據毫無邏輯幫唔到你嘅論點，你又要厚住面皮話其實呢個討論毫無價值，真心笑大人個口。
個prove邊係prove佢電影世界入面厲害, 係現實厲害呀, 人地跳樓係親身上陣冇替身, 點會係喺電影世界入面厲害現實係人地跳緊樓呀大佬
厚面皮? 你話係咪係lor

當你開咗一個頭，講緊啲完全唔係你所謂出發點嘅嘢，最後先用一個例子嚟話呢個議題冇討論價值，仲話樓主講唔贏你就話你睇唔明topic，唔覺得好可笑？
樓主本身開呢個po已經冇討論價值, 佢開頭先你就格硬話我開頭先

似係你要補下reading wo

佩服師兄嘅文筆
btw 唔駛理佢啦 俾佢靜雞雞 夾住條尾走算啦

呢啲post同「龍珠」嘅悟空 vs 「一拳超人」埼玉，邊個好打啲，有咩分別

連conor mcgregor呢個雙冠王都差咁遠
成龍點會打得贏
conor仲要已經係出名搏拳ko你
唔係㩒你落地鎖死你個種

the rock無技巧

成龍一定係好打
但打贏the rock都無可能

成龍只係有武術底嘅特技人

係北派雜耍。

成龍功夫成就同李小龍比？挽鞋都未夠資格！

元華係小龍御用替身
元華勁過小龍

如果係一間屋裏面 佈滿雜物
成龍贏機會多（講緊起碼都警察故事四既時期）
如果係好大既環境無障礙 巨石靠衝都撞爆佢

要跌不如用CG
點跌都得

你真係好鐘意做咗一啲嘢之後話人先做點解自己唔做得

同你講啦，如果你要講樓主嘅問題，你同佢講佢個主題：
原來有唔少外國人都覺得成龍嗰啲係真功夫，其實呢個主題同成龍打唔打得贏 The Rock 唔係好大關係就得，你可以話樓主立個主題立得唔好。

但你一開頭就話成龍幾勁幾勁，其實唔係就係參與緊外國討論區嘅比較討論當中咩，最後你又要話呢個議題冇討論價值，咁你到底一開始點解仲要講咁多成龍勁

再者，樓主主題的確有問題，但我睇過樓主最初嘅講法都可以理解到佢純粹想講成龍現實打唔贏 The Rock，而去笑一啲認爲成龍可以贏嘅外國人，而你就無端端留個言話成龍唔用替身好犀利，其實就真係有啲9唔搭8，用翻上述周星馳例子，你就好似無端端留言話周星馳其實諗對白諗得幾犀利咁，你用呢啲例子嚟想講啲乜？表達咗成龍現實唔用替身呢份勇氣同專業勁咁又點？

歸根究底，成龍佢的確係專業，唔用替身做危險動作嘅演員其實並唔多，但咁又關樓主想表達嘅主題（成龍 VS The Rock）咩事？我並唔覺得樓主幾啱幾啱，純粹係覺得你自己都講到1999仲要話人哋開個頭先，最後厚住面皮話自己出發點唔係咁係一件略爲可笑嘅事，所以先講幾句。

最後，其實你對我嘅幾次反駁有唔少都係建基於你冇針對我嘅論點去講，好明顯你每一次都根本未睇得明我反駁你嘅點你就急住駁翻我，所以係咁多，你覺得你啱就不必再反駁我

唉唔想再晒口水了
一句「我覺得樓主個討論好冇意義」你都要解讀咁多野出黎，你慢慢笑我冇logic啦

快啦喂 柒左就走啦屌你老母

玩女人個啲咪真功夫囉

所以咪同你講如果你覺得啱就唔需要浪費口水，
因為你一直聽唔明我講嘅重點，亦唔知自己有問題嘅地方。

真係要打，相信是但搵個連登仔出黎讓單手都夠打

我覺得只係講親就神化佢,吹到佢好勁咁

正常 唔少香港人都覺得外國個個型男索女，就係因為睇戲

有分別，你講嗰啲卡通片有自己嘅設定同物理法則，量化嘅條件唔同，所以先至無法比較

而成龍同Rock都係現實世界嘅人，係可以用以往格鬥嘅經驗，客觀咁講邊個好打啲，事實就係成龍根本唔係The Rock個皮

成龍 定 曹星如

一句講晒

唔係掛
同頭四集故事系列無得比喎

真打嘅話盧惠光都好揪個成龍啦

樓主開呢個post都好笑
有冇人同成龍打過呀 打得贏就係功夫呀
學過功夫就代表打得贏人咩

我覺得佢學過佢功夫 但咩叫識唔識
呢度冇人可以下到判斷
只少要一個識功夫嘅嘅人
我話佢識 你話佢雜耍
睇佢電影 你話佢做假 都唔知有咩討論